徒手捉蚊係咪仲難過捉到金探子?

次次打開隻手都係得空氣

因為你唔係哈里波特囉 咁都要問

你廢啫

無料就用蚊拍啦

哈利波特嚟香港未捉到蚊已經畀蚊咬死

反應慢去金魚街捉龜啦

咁佛地魔係咪會比隻蚊咬死

點樣要捉龜

太唔文明 我平時用手機 一見到隻蚊就大大力毆落去 隻蚊就會墜機 然後就可以一腳dum死佢

一掌打暈佢地

畀枝魔杖佢哋都唔掂啦 啲技打唔撚中

試下用手指彈 佢哋好似會暈
利申之前睇啲生活小百科學翻嚟 真係有用

用口

彈暈再幫佢哋做折肢手術

用陰力

見啲人會痴佢哋喺枱再播佛經

一手一隻啦

用捕蟲網

真 因為手掌嘅氣流會幫佢地走位
都可以學我用一隻手指篤死佢
有時隻蚊離牆太遠
我就會上而下咗篤佢落地下

一陽指

唔一定既

上下拍
唔好急
你拍失咗想再見到佢都幾難
利申：好耐未拍失過

好大機會佢會喺附近停留

如果間房多嘢，你點知佢匿邊？

直覺